大約20至30艘漁船掛住白色banner駛入維港

依家港島好大雨

賊船

連漁船都反送中

好呀我地會從警犬手上守護香港

沉未

海難

守護香港 真普選

大陸船黎